好心 tvb拍下膠片咪算 所謂大製作十套有十套都垃圾

咩再創世紀呀 溏心風暴
仲係十幾套路
出次外景就打晒飛機
講到好揼本咁
然後請幾個老屎忽出山
懶係大排頭 集集罵幾場架
就講到劇力萬鈞
完啦 收手啦
拍一套蝕一套架啦

所以依家咪買大陸劇播 滿唔滿意

香港01成日老吹套套tvb劇都有回響

刀下留人 陪著你走果d咪幾好睇

tvb拍膠劇先最高質 例如桌球天王

記得溏心風暴有集係菊姐同幾個女人喺餐廳食住嘢嘈交 重要冇配樂 齋佢4個女人坐喺到講足3個字 睇到勁尷尬

佢地D 大製作好離地, 觀眾投入唔到